如果綠狗生氯痤瘡，但係狗乸生個仔女係正常，咁姐係比人帽左。

咁仔女發育生常係好事定壞事

有冇人解答下

喂咁姐係好定唔好呀

狗乸同狗公接觸得耐一樣中招

所以要搵第二個溝淡佢

搵多幾個好d wor